中國國務院將發表中美經貿磋商中方立場白皮書

新華社報道，中國國務院新聞辦公室將發佈《關於中美經貿磋商的中方立場》白皮書，並在明早舉行新聞發佈會。

會有乜驚喜

又想拖時間